[瑪奇私服] 香港首個瑪奇私服上線啦 (2)

香港首個瑪奇私服上線啦
數十位玩家同時上線陪你high翻天
經歷左一個月不斷爆肝既日子終於開到ser
最新更新：五屬力智敏意幸上限由1500突破到5000
瑪奇版本：G20S2 - 地下城革新
掉落率 ：4倍
怪物經驗：10倍
任務經驗：8倍
任務金幣：2倍
兼職經驗：10倍
兼職金幣：10倍
升LV AP ：5倍
技能修練：8倍(才能16倍)
重生日數：1000累等以下(1日)1000累等以上(7日)

注意事項：
1.為左避免不必要風險,唔好刪人刪寵
2.唔好係農場以外地方亂拋垃圾,會加重Server負荷造成Lag機同delay

本Server眾生平等 無得課金想課都無得你課

絕大部份寵都可以係杜巴NPC到用冒險印章換

取消所有細工

暫時已知問題:
1. 公會升唔到LV,開左公會PM GM會幫你背後改人數上限去到250人
2. 會加唔到部分人好友,未知點搞努力中
3. Copy & Paste中文會亂碼

TG Group 一入黎記得係15秒內答問題,唔係會入唔到group
DL Link同dc Group Link都係TG入面

搶!

push

本Server眾生平等 無得課金想課都無得你課

其實依加有得課金

點樣申請帳號?

推

Pish

喺登入器創

Push

無人推

頭先回錯post
新手入坑輕鬆玩o唔ok? 對上玩係十幾年前

OK架 玩啦

PUSH

個個都真名打瑪奇

CLS

點解cls

希望今晚見到你

摸索緊隻GAME

每晚10點如無意外我都會開新手團，可以join join

咩團黎架, 我仲玩緊新手教學

通常係夢萊+貝高
當然如果你有咩想打都可以講
新手優先

我愛伏巴

呢兩個以前單人玩都得啦

今晚裝返來玩先

我都覺得幾好玩, 有種runscape既感覺+個system幾好
我以前都係爛燈受害者
多口問句, 個ser無金課會唔會好快捱唔住, 我諗住慢慢學住玩

加個fd入game or DC 慢慢講 Id:奇諾

多謝巴打你先, 不過我應該要遲D先JOIN到你地
因為仲考緊試

正服依家咩環境 無玩成年

我開埋分身刷困倫高 刷左廿次有多都開唔到龜裂黑色金屬
機率低到

錢錢錢

正服嘅話
不斷出新系統留住玩家，搞到啲角色越嚟越屈機
無乜時間玩嘅人又追唔上，打唔到新副本
最後就出啲道具，拉低新系統入門難度，但啲人已經因為悶，同埋無癮，一早走哂

呢個服有咩嘢想整，想改，都可以提出
唔係太難做嘅話，通常都好快做好更新

新入要做D咩
馬都冇想行下都唔得

入DC 入公會 or 加我friend Id:奇諾

哭左

新年快樂推

入dc有好多攻略

幫推

D介面字體大小有冇得整下,好細粒D字

4k mon?
DC有教學

其實有冇人答到我新手任卡左
點學十字槍擊？

好似話雙槍既新手任會卡耐啲先出比你 得閒重登睇下

唔係
永遠入去都係魔法初級教學
入去loop左N次出返嚟都係未入去既狀態

咁正！

你game名叫咩名阿？ 我開隻人去trytry先

SNOW呀

原來係你 我拎隻新人物解完新手任再拎把雙槍試下有冇你呢個問題先

邊個位置，找找先

啱啱的起心肝去左bug回報區報告

呢個試下

試試先，唔該巴打

我個陣玩係8條又地下城角落位瘋狂風車

咁巴打都好耐以前玩啦wor 而家改左好多野啦 得閒黎一齊玩啦

難唔難升技？ 無咩時間練技， 但想體驗下隻game

有才能既技能16倍修練其實好易

星期日有賣修練章風車可以上到24倍修練
一兩個鐘就r1

歡迎加入

Oush

想問下開launcher禁左開始遊戲之後, 佢再自己彈番launcher出黎跟住左下角寫"The game has exit" 可以點搞?

細工真係害人不淺
不過諗起又要重練生產就蛋痛

大部份材料NPC有賣，練上去唔難

你放隻game嘅folder path入面唔可以有中文字

C:\Users\XXXXX\Desktop\HeliMabi私服

咁樣唔得

C:\Users\XXXXX\Desktop\HeliMabi

就可以

優布優絲魔女眼鏡都有？

頭兩樣有
魔女眼鏡應該未必用到

打鐵升上去好似必用

我記得我喺正服玩係跳級練，避開要眼鏡嘅項目

呢度大部份要用到嘅材料都好平
賺game錢都容易
我情願失敗多幾次，避開麻煩嘅材料

就算真係無得避，都可以去dc許願區許個願
通常都好快改到

試下先 咁衫個啲係咪要課金

唔駛 衫有d可以用heli幣抽 heli幣打地城就拎到
有d就怪物幣買/抽 打平原boss就有怪物幣碎片 5粒碎換一個幣 或者課金就有幣 課過金仲可以每日拎5粒怪物幣添

好似好吸引

唔洗，怪物幣可以打平原boss出
每日出嘅時間固定，打到一分就有一塊碎片，然後同npc換返個完整嘅怪物幣就ok

當然，想課金支持吓，都無任歡迎

當年為個王鍊要落去塔爾汀個影任射個死人圍牆

開埋按鍵精靈都有掛機

yes快d一齊玩

以前仲要三個人先落到添
呢度一個人就得

要聽日先得閒

唔緊要
得閒玩果陣可以加我好友 Marble
不過近排練緊分身Marble3
可以入埋公會一齊玩
入定dc睇下資訊都得

好呀
到時搵你

helimabi 開始多人！

呢隻GAME其中一個賣點就真係台妹...

錯喇
貿易夥伴有賣魔女眼鏡，一萬蚊一對

反而打巴甲打完丟地唔使結尾，因為羽毛翅膀面具打魔女跌根本上唔實際

公，我要當兵了

有棍絲打

竉物女僕可以用heli幣買
Heli幣最快入手方法就係打艾高（再係箱房前紡織機用絲整鎖匙），能力不夠打賽普

遲啲好似話會有更新，兼職都有Heli幣

整好左了 應該好快實裝

台妹把聲好jed

點解入唔到GAME既

Hi 點樣入唔到法 不如你入DC po張圖黎睇下

留名

Oish

留名試玩, 學生時期有玩開

記住入DC同樂

ぷし

下載黎剩係挖薯仔同拔菇得唔得
以前練菇仲要搶點

實得 有人剩係掛機吹水玩時裝😂

屌想玩返但要換電腦先...
以前係貝婷玩左六七年，果時日日刷晚晚打咁滯
而家睇返重生卡鐵匠工具寵物果啲其實都唔貴
係唔知點解會孤寒唔買重生卡

啱啱開咗個人物 好懷念

想問吓開咗人係咪跟住新手任務做就得

唔係好明，咁以前個account仲用唔用得

十幾年既遊戲 受編程所限
再勁既電腦都會疾
開得著隻驚 用下補丁簡化仲實際

會唔會考慮patch小艾吉個畫質補丁落去?

防鋸齒, 深淺景個啲

無錯 記得入商城拎新手包
搵個公會入

以前係指爛橙/beanfun?
唔用得啦 呢度係私服 直接開ac玩就得

其實可以，但怕有啲人部電腦用咗會lag
或者，如果你知小艾嗰邊係用邊個pack檔嘅話，將嗰個檔搬過嚟，都會有效

喔喔！thanks a lot

係咪一定要pc先得

Mac都可以但要行windows

I see!! 研究下先
好正啊想玩返好耐

歡迎 到時記得加公會

呢兩日多左好多新手 記住入黎DC同樂

練到全一真係無心力再玩

入黎私服唔一定又追全一既 起碼呢到人多可以吹水 入黎玩下啦

有幾多人

私服黎講算熱鬧

入左黎玩先啦ching

想玩
但係解壓後申請左帳戶
一開始遊戲, 過幾秒又出返launcher, 話exit左
唔知點搞

防毒？

已經熄左

留名留名 今晚down先

入黎入DC即刻有人同你玩

留名先嚟緊weekend玩

想當年小學玩到中學

呢個ser對弓好友善架 唔止弓 弩都勃起過 welcome你黎玩阿

輕輕一推

想玩！

唔識玩 可唔可以教下點玩

join DC voice channel (公海 一號團)
為你聲音導航

yo

終於dl左但一直話伺服器維護緊
btw打唔到中文係咪跟份野用emulator開殘體字就得？

yes!
btw welocme

個維護假的 禁走佢就入得
歡迎入黎dc公海吹水

我記得我當年偷偷地半夜打貝中 ， 打緊鬼怪果時 我一野變身+半神諗住型下 （我係公會會長），點知幾隻紅鬼怪埋黎 每人一拳打死我 我火滾大聲叫「屌你老母」 然後媽入黎熄左我個modem

cls公司

潮文feel

新手報到
多謝琴日有個巴打交易我送左堆稱號比我

可能係我歡迎加入

BTW 怪物硬幣點有的 想買裝

每日都有平原王 出果陣通常會有人用號角通知
每隻都有1個怪物幣碎片 5=1個怪物幣
或者課金支持下爆肝工程師都會有

平時有無人打架平原王
琴日見到出白龍走去睇下
去到見無人打就走返去練技

瑪奇英雄傳?

no 原版瑪奇

黑白龍以外嗰D

想入坑_(:3」∠)_

入啦入啦 記住黎DC公海一路吹水一路玩

馬奇英雄傳私服？
係咪講緊呢隻lol

唔係
係瑪奇 一隻仲耐歷史既GAME

入黎玩純玩生活得唔得

養老都得

養老係DC瘋狂吹水都得 好似我咁

係咪冇人玩正服

點解咁問？

見正服個tg link 好似入唔到
同正服post d user 係哩邊

貝高都單人玩到
利申 幾年冇玩

岩岩升完D近戰技
除左新手武都唔知可以用咩

Ching有冇加入公會阿

有
第一日已經玩比人加左公會

咁你同公會啲人拎裝啦

貼張CLS舊圖先

好想入黎拋垃圾

真

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

推push

早幾日join左 以前玩到G1/2 有得變聖騎之後就冇玩
仲有冇人會幫手解主線

呢個ser大家都好熱情架 你大叫下實有人幫你既 建議朋友你簡個公會或者直接入去dc公海一齊玩

個d痴線工學
騎士團技攪到我quit左，
想solo練技都唔得

呢到既工學同魔製好易升 至於點解你入黎玩下就知而你提既騎士團技都係最少要三個人先練到主技咁啦

嘟嘟嘟

未玩過，陣間試下留名

無知一問，我要去邊度down個game

join DC first

冇肝了

岩岩dl咗黎玩
想問係咪冇細工？ 點解條友個飾品咁撚勁嘅

冇，個服adjust好多野，詳情上入DC問

呢個有啲歷史
細工只能用係指定娃娃上（NPC有賣）
賦予可以用飾賦轉移過去
細工工具就打魔改貝卡地城拎到

真係全部細工取消晒?
幾掛住個雹暴唱速 冇咗佢雹暴仲廢過5火

好多技平衡/改過放心

你試下雹暴rank1先喇

嘩童年回憶
好似已經無回鑊三四年了

黎玩下阿

剛剛入左DC

唔好玩呀大家！！！中咗毒！！

玩到上咗癮